# Korean translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-16 18:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-30 21:59+0000\n"
"Last-Translator: MinSoo Kim <misol@korea.ac.kr>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-02-11 11:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12351)\n"
"Language: ko\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/accessibility.html:1
msgid "Customize Ubuntu"
msgstr "우분투를 알맞게 조정하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/accessibility.html:8
msgid ""
"At the heart of Ubuntu&#8217;s philosophy is the belief that computing is "
"for everyone. With advanced accessibility tools and hundreds of options like "
"your preferred fonts, color schemes and languages, Ubuntu provides the "
"flexibility to fit real people, whoever they are."
msgstr ""
"우분투 철학의 핵심은 모두를 위한 컴퓨팅에 대한 믿음 입니다. 개선된 접근 도구와 색상, 언어, 선호하는 글꼴 등 수백개의 옵션들로, "
"우분투는, 누가 되었든, 실제 사람에게 딱 맞는 유연함을 제공합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu/slides/accessibility.html:12
msgid "Customization options"
msgstr "맞춤 선택 항목"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/accessibility.html:16
msgid "Appearance preferences"
msgstr "모양새 설정"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/accessibility.html:20
msgid "Assistive technologies"
msgstr "보조 기술"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/accessibility.html:24
msgid "Language support"
msgstr "언어 지원"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:1
msgid "Browse the web"
msgstr "인터넷 사용하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:8
msgid ""
"Ubuntu includes Mozilla Firefox for fast, safe web browsing. You can also "
"choose alternative browsers from Ubuntu Software Center."
msgstr ""
"우분투는 빠르고 안전한 웹 브라우징을 위해 모질라 파이어폭스를 내장하고 있습니다. 우분투 소프트웨어 센터에서 다른 브라우저를 선택할 수 "
"있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:12
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:12
#: slideshows/ubuntu/slides/music.html:12
#: slideshows/ubuntu/slides/office.html:12
#: slideshows/ubuntu/slides/photos.html:12
msgid "Included software"
msgstr "내장된 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:16
msgid "Firefox web browser"
msgstr "파이어폭스 웹브라우저"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:19
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:27
msgid "Supported software"
msgstr "지원하는 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:23
msgid "Flash"
msgstr "플래시"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/browse.html:27
msgid "Google Chrome"
msgstr "구글 크롬"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:1
msgid "Email and chat"
msgstr "이메일과 채팅"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:8
msgid ""
"Use Empathy to get chatting with your accounts from Yahoo, Facebook, Gmail, "
"MSN, Jabber and many more. Set your status and reach all your instant "
"messaging contacts from a single place."
msgstr ""
"야후, 페이스북, Gmail, MSN, Jabber 등의 계정으로 채팅하는데 엠퍼시를 이용하세요. 설정 후에 모든 즉석 메시지를 한 "
"곳에서 보내세요."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:16
msgid "Empathy IM"
msgstr "Empathy 메신저"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:20
msgid "Evolution Mail"
msgstr "에볼루션 메일"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:24
msgid "Gwibber Microblogging"
msgstr "그위버"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/email.html:31
msgid "Skype"
msgstr "스카이프"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/gethelp.html:1
msgid "Get help with Ubuntu"
msgstr "우분투에서 도움 받기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/gethelp.html:8
msgid ""
"Ubuntu is designed to be easy and safe, so don&#8217;t hesitate to explore! "
"If you have any questions, try the Help menu in most applications or <a "
"href=\"http://www.ubuntu.com/support\">ubuntu.com/support</a> to explore "
"your other options. We hope you enjoy Ubuntu."
msgstr ""
"우분투는 안전하고 쉽도록 설계되었으니 마음껏 살펴보세요! 질문이 있으시면 프로그램의 도움말을 참고하시거나  <a "
"href=\"http://www.ubuntu.com/support\">우분투 공식 지원</a>을 살펴보세요. 우분투를 즐기시길 바랍니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/mobilise.html:1
msgid "Mobilize your digital life"
msgstr "휴대가 가능한 디지털 라이프를 제공합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/mobilise.html:8
msgid ""
"All Ubuntu users get a free <a href=\"https://one.ubuntu.com/\">Ubuntu "
"One</a> account. Ubuntu One allows you to sync all kinds of files online so "
"you can access them anywhere. Sync bookmarks, contacts, music and pictures "
"across all your computers. Take everything everywhere with Ubuntu One."
msgstr ""
"모든 우분투 사용자는 무료 <a href=\"https://one.ubuntu.com/\">우분투 원(Ubuntu One)</a> 계정을 "
"얻습니다. 우분투 원은 모든 종류의 파일을 온라인과 동기화하여, 당신이 어디서나 그 파일들에 접근할 수 있게 합니다. 컴퓨터에 있는 "
"즐겨찾기, 연락처, 음악, 사진을 모두 동기화 하세요. 우분투 원을 통해 모든 것을 모든 곳에서 이용하세요."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/music.html:1
msgid "Buy music while you listen"
msgstr "듣고 있는 음악 구매하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/music.html:8
msgid ""
"Ubuntu&#8217;s music player includes a built-in store, so you can buy and "
"download new tracks with a few clicks. Thanks to Ubuntu One&#8217;s file-"
"syncing magic you can store your music online and listen to it from other "
"computers. You can add your music to a portable music player, too; just plug "
"it in to get started."
msgstr ""
"우분투의 음악 재생기에는 음악 상점이 내장되어 있어 몇 번의 클릭만으로 새로운 음원을 구매하고 다운받을 수 있습니다. 우분투 원 파일 "
"동기화 기능 덕분에 음악을 구매하고 다른 컴퓨터에서도 쉽게 접근할 수 있습니다. 휴대용 음악기기도 연결만 하면 쉽게 관리할 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/music.html:16
msgid "Rhythmbox Music Player"
msgstr "리듬박스 음악 플레이어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/music.html:20
msgid "Ubuntu One Music Store"
msgstr "우분투 원 음악 상점"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/office.html:1
msgid "Create documents and presentations"
msgstr "문서와 프레젠테이션 제작하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/office.html:8
msgid ""
"OpenOffice.org is fully compatible with Microsoft Office and has everything "
"you need to create professional documents, spreadsheets and presentations. "
"OpenOffice.org is easy to use, packed with the features you need and "
"completely free."
msgstr ""
"오픈 오피스는 마이크로소프트 오피스와 완벽하게 호환이 되며 전문적인 문서나 스프레드시트, 프레젠테이션을 만들기 위한 모든 도구들을 갖추고 "
"있습니다. 오픈 오피스는 사용하기 쉬우며 많은 기능을 제공하면서도 완전히 무료입니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/office.html:16
msgid "OpenOffice.org"
msgstr "OpenOffice.org"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/office.html:20
msgid "Tomboy Notes"
msgstr "톰보이 쪽지"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/photos.html:1
msgid "View, store and edit photos"
msgstr "사진을 보고 저장하고 편집하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/photos.html:8
msgid ""
"Ubuntu is ready for all your gadgets. Just connect your phones or cameras to "
"get started. Shotwell makes it easy to organize your digital photos and "
"share them on Picasa, Facebook or Flickr. For advanced photo editing, you "
"can find more free applications in Ubuntu Software Center."
msgstr ""
"우분투는 여러 기기들과 호환이 됩니다. 스마트폰이나 카메라를 연결만 하시면 됩니다. 샷웰은 사진들을 정리하여 Picasa, 페이스북, "
"Flickr등을 통해 공유할 수 있게 해줍니다. 고급 사진 편집을 위한 프로그램들을 우분투 소프트웨어 센터를 통해 구할 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/photos.html:16
msgid "Shotwell Photo Manager"
msgstr "샷웰 사진 관리기"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/photos.html:20
msgid "Pitivi Video Editor"
msgstr "Pitivi 동영상 편집기"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/social.html:1
msgid "Social from the start"
msgstr "시작과 동시에 가능한 사회 활동"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/social.html:8
msgid ""
"With the Me Menu, being sociable has never been so easy. Use it to instantly "
"post updates on sites like Facebook and Twitter. New messages appear in the "
"messaging menu so you can respond when you want."
msgstr ""
"Me 메뉴를 이용하면 사회적으로 되는 것이 쉬워집니다. 페이스북과 트위터에 즉석 메시지를 보내는데 이를 사용하세요. 새 메시지는 원할 때 "
"답할 수 있도록 메시징 메뉴에 나타납니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu/slides/social.html:12
msgid "Supported services"
msgstr "지원 서비스"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/social.html:16
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/social.html:20
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/social.html:24
msgid "Identi.ca"
msgstr "Identi.ca"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/usc.html:1
msgid "Get free software"
msgstr "무료 소프트웨어 구하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/usc.html:8
msgid ""
"Ubuntu Software Center gives you instant access to thousands of free, open-"
"source applications. Browse categories including Education, Games, Graphics "
"and Science. Software is easy to find, easy to install and easy to remove."
msgstr ""
"우분투 소프트웨어 센터를 통하면 수천개의 무료, 오픈소스 응용프로그램에 빠르게 접근할 수 있습니다. 교육, 게임, 그래픽, 과학을 "
"포함하는 분류들을 탐색하세요. 소프트웨어는 찾기 쉽고, 설치하기 쉽고, 제거하기 쉽습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu/slides/usc.html:12
msgid "Featured software"
msgstr "특화된 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/usc.html:16
msgid "GIMP – Advanced image editing for photographers and graphic designers"
msgstr "GIMP – 사진가와 그래픽 디자이너를 위한 첨단의 이미지 편집"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/usc.html:20
msgid "Jokosher – Your very own home recording studio"
msgstr "Jokosher – 당신만의 홈 레코딩 스튜디오"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/usc.html:24
msgid "Stellarium – A 3D planetarium for your computer"
msgstr "Stellarium – 당신의 컴퓨터를 위한 3차원 천체 투영관"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu/slides/welcome.html:1
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu/slides/welcome.html:8
msgid ""
"Thank you for choosing Ubuntu 10.10. This version brings some exciting "
"changes including a new sound menu, the Shotwell photo manager and features "
"that make it even easier to find and install new software. While Ubuntu is "
"installed, this slideshow will show you around."
msgstr ""
"우분투 10.10을 선택해 주셔서 고맙습니다. 이번 판은 새 음향 메뉴, 샷웰 사진 관리기와 새 소프트웨어 검색과 설치를 쉽게 하는 "
"특징들을 포함하는 변화가 있었습니다. 우분투가 설치되는 동안, 이 슬라이드쇼가 나올 것 입니다."
